我係咪on9仔？

正皮:係
負皮/唔投:唔係

的確on9

樓主唔好侮辱on9